
                      2 hermanas es el tipico ingenioso terror y horror asiatico que te helara la sangre, sin duda una de las mejores peliculas del genero , y que te aterrorizara de noche, y mas con su magnifica historia, guion, actuaciones y personajes que tejen una pelicula que si eres un verdadero cinefilo, no te puedes perder
        
            